波衫甩字求救

有冇巴打知道中間甩字後嗰D residue 有冇辦法整得甩？ Thanks in

無得救 當頹tee著算啦

換撚左佢啦

淘寶

真係冇得救

Thanks 巴打們

意甲咁少人睇 人地可能以為19/20v新design

老實我都覺得算甩得幾好睇

係有心想留住件衫既 你搵人幫手整返bwin好過
印過個新嘅易過甩

我以為淨係字先有得印嘅添， ok,我去波祈鋪問下

去燙過啦 而加有得砌字